根本得啲垃圾廢物先會浪費時間喺愛情上面

當你地班垃圾仲喺度吃喝玩樂嗰陣
我已經喺度招兵買馬，磨刀霍霍，準備反攻大陸
當你地仲沉醉緊喺無聊嘅愛情遊戲嗰陣
我已經練成咗傳說中嘅魔拳- 幻朧魔皇拳
當你班廢物仲浪費體力喺無謂嘅性愛嗰陣
我已經搞掂咗中共好朋友北韓嘅統治者
所以話
拍拖嘅都係啲垃圾廢物嚟

yes

所以我每日都打一個鐘頭飛機

唔好咁癲啦

X左人

國事為重！！

你連垃圾廢物都做唔到

係我X的